302中手游 苦主哭喪區 （2）

day high 3.48
下星期殺上4蚊

繼續討論

3.32放左

一定唔會4蚊

3.9我都走人先

沉住氣呀 兄弟 你話佢跌到3.1我都走

3, 3.1,3.2 加埋入左30k
等$5

3.4山頂
仲有無人高過我

我入哂建行 之前入左3手288 7.05入8.48走
之後將個d錢 推302 2.89 入左3手 而家賺3500 過兩日睇個勢 跌返3.3我都散水

跌返3.3應該要加。。。

唔敢追，得抽番黎果一手

算啦 我目標殺到4蚊

$3走左
3.3 入返

都有千幾蚊汁 夠食20日lunch啦

呢枝陽燭好好j

岩 教科書咁
最高位收陽觸
勁到喊

都好既 可能佢大大力推 0.18都和味架

講真心態差d 1435個下 跌到3.18都應該唔少人散水

上面冇蟹貨，分段食，先睇四蚊

班友見esr 炒唔起 即刻轉場啦

星期一$4
星期二$6
星期三$10
星期五$3

那一刻我有諗過全沽

睇好既靜靜地贏啦

上下無影線勁到傻..

你地有無諗過4蚊接左貨既巴打心情？
連登仔：無

4蚊接貨全香港都無幾個人啦
況且睇個勢星期一上$4唔難
睇中煙就知

尾盤大掃，無螃貨，直騰，坐定火箭

暗盤得一間上過4蚊，唔會多蟹貨

都係個句 新股玩一浸千期唔好有長渣既概念 除非 阿里巴巴

新手想請教點睇係咪震倉？3.2嗰下震走咗

你永遠唔會知
唔想震走 只應靠信念

得1手 諗住揸下先

都係嘅 其實我都有諗過尾盤會拉升 但真係信念唔夠堅定

咁有原則唔岩投機炒股
不嬲股市羸錢勝者為王

呢個post大部份人有錢賺
屌乜春?

你入個位底，就自然有信念

高位入可以跌落去果下都已經走左

下次都係set止蝕比較好 多謝你

靜雞雞

得個莊知

3.3嚇走咗。

是,如果你3蚊前入,咁你應該好定唔會走
入貨都要3.1,3.2,甚至3.3先入
咁跌個下都可能驚既
ipo就更好添,但昨日都要頂得順先得

下星期一裂口低開
尾盤俾人引入左放唔到既師兄

留名看戲

3.15 , 3.35 都入左
靜靜雞好嗎..... 拉

大家睇星期一開市幾多

早排1573
日日開市都裂口高開40%
唔知可不可以複製

富途見到4$放左比佢
之後中間入出幾次 留左2手

3.8走 3.2入返

same

最好做法係
如果2.9入 set定20%止蝕
升到3.4 咪set 3.2止賺
如果星期一升到4$ set 3.6 止賺
止賺係等佢自己掂到個價自動放
慢慢推上去 賺就賺唔到盡 除非你神人
但用呢個方法可以穩食
食完見佢跌定又入返再食

當呢個系列出到第 5、6
就

$3走、$3.2 又食返

炒上既新股考驗大家轉身夠唔夠快

佢意思係3.2食左，3蚊入番再食

暫時呢隻算少人討論
今日扯兩成都無咩新聞報
咁可能係好事
反映今日入場大戶為主
等呢度開始熱鬧就差不多要抽身

心水清
同之前某能源股一樣

某能源股多人留意之後都仲炒高兩倍 係勁
不過隻野十幾蚊跌落來
好多人憧憬彈返咁上下 先引到散水死心塌地

今日朝早買咗，星期一再高j先，有冇巴打跟

唔洗多，最緊要日日升d升d就夠，升得急我仲驚

巴打睇好中長線？
大升會唔會食一浸先？

長線免啦，支那股今日升100%，聽日話做數都得
如果呢隻無做假，上市份野就真係幾靚仔，利潤高，年年有錢賺，點睇都無可能值3蚊

唔止值3蚊

所以懷疑佢會唔會似煙股咁
煙股係招股價慢慢上到19蚊然後爆煲

咪咁多性幻想啦

3.24入左少少貨
依家見你地吹得愈黎愈熱
星期一走哂先

分分鐘老大師個頂都去唔到

IPO唔過夜
均價2.91 40手
cut loss 2.75(1R), profit = 0.48(3R)
3.39食左就算 唔係我既錢 唔到我賺
我食唔到中煙個升浪，但最緊要唔好變閱文/雷蛇

繼續FF

暗盤3.6 放

多唔多巴絲尋日再入返？

睇成交咪知

aastock成交紀錄滯後15分鐘
巴打有無其他app介紹

屌大家靜啦
想贏錢既味要靜靜地贏

p牌 自備不推文回覆技能

新手同問

半新手唔熟競價玩法
想問邊度睇到競價成交紀錄？
即係3.45-3.48成交量
因aastock只睇到3:59:59

唔太識睇
見到有2.8m沽盤

星期一開市
3.5會係一個關口？
新手唔知2.8算多定少 大戶輕鬆可食2.8？

2.8唔係問題，問題係沽壓好大
不過星期一再算

個個賺到咁上下想走 我睇埋聽日 跌過3.4我走人先

大戶臨尾3.48掃左貨
點解仲有人覺得會低開

個野壞左

我以為報錯價咋

壞左呀

3萬
變
100萬

快allin

我上左幾個網見都係100

競價時段100蚊

$100蚊放哂 多謝大戶

牛牛ac曾經上百萬

勁假時段

個價咁高其實係咪成交唔到
要等0915?

玩咩撚野呀

好想係真

莊家咩事

而家3.5就正路

200,3.5

巴打 今日可以去睇樓

今日會有野嗎

隨便問一個302股民！問吓佢哋需要啲咩！佢哋啲答案好簡單，只想要股價4蚊！點解佢哋要用成世人時間去等4蚊呀？因為嗰啲有錢人玩嘢呀！愈有錢就愈玩得起！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！

先升後回

夠膽一開市100蚊，我都唔會放，夠膽炒到100試下

我信

繼續吹

如果係真嘅話幾好呢。。。

又掛10蚊盤

睇怕隻野今日準備要上新聞了

真係3.7 咁老虎都渣多一陣先 我諗住3.9收手

冇4.5 唔放

無100唔放

100笑左 條友玩野 一陣真係成交左就好笑

唔會成到,全部都係莊既盤來

係唔係撚恩達個莊黎架

短線睇200

由鳩佢 反正跌到落3.5我都散水先 汁返4000

今日睇100，聽日200，100先止賺一半，200全放，之後唔買股票

中煙2.0

3.8了

今朝你可以走了

隻股背後
老闆
好多後生
心雄
想出名show off?

好想沽 好怕插返落去補裂口

賺唔盡既,覺得OK咪沽

升到咁好驚

得2手放床下底，等阿里嚟先走

屌 暗盤3.68走左 想再入

唔算好顛姐. 比起大前排啲新股

早咗走

星期五DH走好傻仔

佢第一日掛牌古能惑過人地

係 笑左 我本來3.9走 而家坐多陣 睇下咩環境先 費事比人笑

中煙 魯大師呢d先on9升3.4 倍

掛定止蝕盤

訓晏左 好彩

靜靜地

止蝕盤set好無死

食糊位前少少好走

4蚊同3.99.3.98好多盤走

驚西 成3億成交

3.9走左未

梗係未 個勢咁勁先開市21分鐘
btw遊雲巴記唔記得我 當年牛熊小王子

班屎忽鬼今日無野玩將d錢拎哂黎玩302

第一日見佢升唔起3.1走咗

3.93走左ipo，賺左先
今朝仲入左幾手，睇位慢慢放

手淫已射哂，舒服哂

記得啦,戒牛熊咪好

點解咁多人3.9 以上走到ipo, 咁多人用富途咩

4蚊前都係心理關口,走都好正常既

無玩年幾 而家玩正股當賺 雙糧
80％錢放健行 20％玩呢類 穩穩咁賺

我用citi
睇定個升幅黎掛盤
唔掛5字0字尾會易啲放

睇5蚊

今日企穩收3.8樓上我就覺得OK
日日升少少好過一野爆上去跌突

不要騰

3.8幾買 3.9幾食少少都應該冇問題

妖股一隻

走啦

如果今日3.48開冇裂口我都會揸既...

最後機會入貨啦

咁多基金入貨。。。驚咩

入幾多？

好多

妖股，又慢升，逼人高追

咩位入先？

唔玩了 大家搵多d

起碼5蚊

等10蚊

中金你估浪得虛名

3.8又呃完一堆貨再上

繼續FF,大陽燭收市

痴撚線，慢升到叫妖股
急升幾百%就好正路？

我比較鐘意咁升

目標價

今朝遲撚咗

4蚊前有排等儲力

食埋$4就無乜沽壓了

可唔可以突破到呢6M貨呢?
破到就升天,上面無蟹貨

4了

係 成班心態差既又死一輪

無人交易就驚姐 多人買過5號仔 都唔知驚乜柒

多人交易都唔係升硬
啲新妖股次次都幾億交易
咪又係一下冧
不過呢隻升得唔急,望落唔太妖

4.00果5M沽盤等人食

我準備走了 唔可以太貪心 埋單7000

好快

$4好吸引，ipo放唔放好？

已經得番3M

我2.89入3.99走哂 唔貪

星島 + 中手淫

落少少比我買多注

破左,無頂了

4.04

Dom 已射穿

無頂

穿左 3.99放左 諗住有得回

我走左lu 遊雲巴賺多d 賺40％我夠皮了

4.1無頂了

一手黨都有受惠
加油

走咗想再入

走呀!!!!!!!!!!!!!

睇返亞盛真係廢到無朋友

賺不盡

4.12收

都係既 之前抽親ipo都沉底 易鑫 捷榮 中集

可能會震多幾下
4$係大心理關口
一跌穿4$ 好多人會驚到瀨屎掟貨

呢兩日trade左成百次

沽升淚

睇基投都知廢

然後發覺坐定定先最好

5蚊Go

前幾日 2.8 放果啲

真心 可能我地2.8個班 任你點玩 我都未驚過 所以先咁老定 不過我都3.99走左 無得話人 唔會再追貨 升到8蚊都係咁話 唔會高追

4蚊暗盤入果啲係咪仲渣緊?

今個星期有望升穿5蚊

5蚊應該係心理關口
4.9要走

走左就算,好多次係走左唔甘心入番,然後就倒輸
IPO貨底所以先坐得咁老定
如果係第一日暗盤3.5樓上入個D
一係蝕緊嚇走左, 一係平手個時都走
絕對唔會咁老定

$3 入左30K 仲渣緊
睇$10

4.5 5 5.5 6 6.5 7
每個關口都要不問價沽

市值過100億時可以諗下放

同路, 依家爭係留番幾手,
下午想高追入番啲...

我得3手 一次過放哂 我d錢擺哂落建行5.77個陣入 所以 分唔到批走

如果我有十手 我會分3批走

突破關口無free fall再入返

仲未走，最多賺少d，3蚊都唔洗點擔心
目標價200

一手黨, 甚麼都不怕

想請教點解咁睇好？都好升左咁多

PE低
不過到而家差唔多啦

龍頭, PE低, 遊戲純利高

仲入唔入得過

加上呢排新服多數炒起 佢又ip第一 所以d人無野炒就用佢炒

自己行量風險，無人知個莊想點玩

而家入有機會變高追

diu!!! set 咗3.99 止賺

今日開市想入博上四蚊
但食過ipo3.7價位 得一手
唔想食回頭草

依家喊緊

我ipo嗰手3.00賣咗，星期五3.33又返入黎玩過

Ipo 入
暗盤走
今朝3.73 又入番，好細注

4.1入返

照贏錢

有沒勇士依家高J

唔小心4.14入左

樓上即刻有

屌，見佢3.99磨咁耐放咗
3手

開始風高浪急 大家坐穩

4.16照入, 一破4.2又起飛

喊緊

你都幾黑仔

見慣風浪, 上星期3.6入都係咁, 呢隻股有實力

最後補倉機會

震一震先

又震走左d 人

哭喪區正式啟動

盡入強者之手

大戶派到咁上下就gg

又震？

回得好急

正常都要回一回

走鬼呀

高追既話你賺到幾多
跌落去你輸幾多
比一比較就知應唔應該入

跌過4 就想入

冇買 呢隻野又乜料

點分係震倉定真係應該要散水？ 定係都係靠馬後炮

走呀

估值上, 至少值百億,
未到呢個位都可以唔散住

4.02依家都想再入

3.77排隊入

咁似之前隻南方

等2.83

同1821 一樣？

我怕聽日裂位低開

坐定啦 呢D股日日裂口 基本上SET DL 做止賺就冇得輸

睇線啦 一波低過一波，唔係老手既話快啲走左先

派貨格

今日應該可以企穩4蚊以上
3.6左右都係合理價
5蚊就太貴了
我買igg仲好

仲未有人出黎講玩完？隻股冇人睇了？

個個比晒火棒人接啦

今日收市4.2左近

決定留低一手離場

升到...

IPO坐到宜家，幾時放好好驚佢聽日又跌返

ipo驚閪咩

升到發發聲都可以出黎話玩完?
咁咩先叫開始玩?

走啦 仲想貪幾多 值唔值用賺呢兩千
博佢上多一兩豪上多一兩百蚊

走左就係賺

無人知之後升定跌，驚咪止賺

3:00神秘力量準備

而家仲好多人驚唔敢追，之後升到傻就忍唔住追，一追就坐跟住止蝕，無限loop

我係新手玩，第一次抽6855，做咗傻仔高追，宜家呢隻升咗都未cover返

$4.2 好大阻力位

收市時應該會穿。

阻力用黎破四蚊都破咗啦

繼續加持，50K 貨

即刻掃比你睇

一大棍穿左

5蚊

4.2破埋, 聽日好快上到4.5

呢度興回幾格話玩完 落一毫話散水

幾日都破頂
但成交慢慢咁跌

先走了，驚驚

穿兩格又落返來磨

屌咩 咁快升完啦？

又震，唔洗驚

好驚呀高追咗

唔洗怕, 會升番

收到風原始股入倉大炒

即係點

吊，咁撚快又有風

膽小者可以响4.05至4.2 中間炒波幅

驚就走先啦 呢D股輸起上黎真係50% +

明年今日
4.2=52周低

302 可以長追, 長線都係利好~

我今朝係就驚就3.85走咗
4.15又追

呢隻有實力
市值夠大

目標價幾多先各位

6.11

200蚊

連登仔熱捧 下場唔知會點

個人估計11月內升至5.2 - 5.8
長線可望18+

痴線唔通又全日最高收？

有無人有做功課睇招股書？
知唔知隻野有無派息計劃？

profit既30%

好似當年騰訊咁

如果你吔有留意中手游旗下有啲咩IP, 應該唔會咁驚青咯

不要騰
只要信
目標貨$200

又上返去

癡線 真係笑咗出嚟

其實個價點整？我掛兩千蚊得唔得？

反正我信了

認真 6蚊係一定

當有一日真係咁嘅時候你就笑唔出

如果放咗就係

今朝我見到200蚊時有跟隊放, 如果放得成就爽YY

短線睇18$

點會放到一手要40萬

勁假時段點放呀

咪on9，都無成交

肯定係一個大戶自己200蚊放, 再用200蚊排番隊
今朝睇到200蚊有3M買, 2.6M賣

排下隊開心下

睇來又dh收
硬過錄鐵

大陽燭

又嚟料啦

手持IPO價，應該幾錢再溝貨好？

糕糕糕

5蚊前都要不停溝

大家過夜？

兩日大陽燭,上望5蚊先

買番幾手過夜

唔回唔放，夠膽裂位低開，反正IPO價

過唔過夜好呢
感覺上聽日會高開

沖極都仲有得上

肯肯定過

呢d格局叫，逼鳩你高追貨

信你地啦

又最高位

靜...

上個禮拜5 我問咗
個個都話唔好
最後5分鐘見到佢升上去
決定唔走

果啲位冇成交架清....

中煙翻版來了

幻想下, 開心下啫

5蚊不是夢

今日4.5收

南方能源翻版
聽朝一早高開到5蚊之後直插
所以聽朝仲有一水賺

集氣升1蚊收市

100億巿值

4.4

4.4關口啦

仲有人睇啖，繼續gogogo

有古怪
最尾呢十分鐘

起碼10蚊

Set好價 慢慢推

4.4好激烈

有無巴打諗過點解要尾市抽高

又係臨尾搶高,正

聽日可以SET 4.2 止賺 大戶繼續買上去啦

入恒指要幾大size?

預第二日裂口高開

南方能源

多謝師兄指教

Gogogogogogogo

中煙咁

4.5

剛剛升1蚊

試下過夜

好恐佈啊

聽日再入番啲

4.46個買1M買盤,擺完又收,收完又擺

如果今日收day high 張圖真係靚到仆街

而家都當DAY HIGH收啦,差幾仙

接左尾貨既朋友

4.31喎....

個勁假做乜9

回歸理性
LAST衝上4.5係有D趕

個競價 我屌你

last 4.26 成左8M貨

屌，接左4.47貨

唔緊要啦聽日低開入番啲貨囉

聽朝低開就PK

Last20分鐘追入過夜既今晚點訓

勁假真係比大戶玩

邊個咁賤賣8M 貨

收市直扯太明顯 好多散戶入場
大戶唔想比散仔贏咁多
勁假質低 明天開市又呃到傻散人踩人

true

4.49真心佩服 3.99走 表示喊出黎

u低咁多一定人踩人…

3.99走
x2

汁少成3000銀

唔好貪心，聽日低開俾返你入

冇走典算😞

算啦 賺左就算 將d profits推返落收息到 呢d股可遇不可求

幾錢買？

2.81入 諗住逐啲放
4.1放咗一手

雖然競假插左兩毫
但睇真$4.26都係返返去15:45時個價
當時相信人人都對4.26滿意
我信係大戶震倉
堅派貨唔會分兩日 畀一晚你考慮走唔走

勁假隨機收市，唔夠時間插姐

8m係額定量？無裝收費app睇唔到

8M股

點算？聽日係咪會爆drop

似左手交右手
試下代入大戶思維
佢真心想派8m貨，大可以明天高開3.5以上慢慢派
特登嘜低來派，擺明想推散戶明早止賺
明天只要低開，大戶入返8m貨再上就fat了

聽日只要低開，都100%會震走曬今日早j既人

落番4蚊嚇走晒D人

嚇我唔到嘅，炒左上100蚊先講

2.8渣到宜家聽日穿4蚊就走

大家畀個勁假嚇窒左
天日睇怕9成9低開

聽日開4.5樓上得唔得

咁你咪正中下懷囉，你反正都捱過左第一次震倉

4手4.07山頂區朋友

低開啦
等班驚到今晚訓唔著嘅老散走晒先
中午前後大戶低位收夠貨會上返4.5

咁勇呀

4.4追嗰d真係驚

之前賺左
有少少profit搏下 gap up

2012年9月，中手游从第一视频进行分拆，并在纳斯达克上市，代码“CMGE”，成为了第一只手游中概股。中手游上市之后，其股价先跌后涨，随后又在一年时间里暴涨十几倍，之后股价回落。而仅仅在上市三年后，中手游从纳斯达克私有化退市。如今中手游再战港股，9月4日晚间，中手游的上市资料在港交所披露。

每经记者 袁东 每经编辑 叶峰

中手游（中手游科技集团有限公司）作为国内首家登陆美国纳斯达克的手游公司，又在美国遭受诉讼。随后从美国私有化退市、被市场大佬刘益谦清仓，种种经历都注定中手游有着不一般的经历。
而今，中手游再战“江湖”，昨日（9月4日）晚间该公司的上市资料在港交所披露。中手游从美股退市再上港股已经坐实。

从美股退市
作为手游运营商，中手游的历史可以追溯到2009年。当年第一视频（00082,HK）通过收购手机开发商汇友数码70%股权进军手游行业。而进入2011年1月，肖健、冼汉迪及第一视频其他高管共同创立了中手游，并作为第一视频的附属公司专门进行手游开发的独立业务部门。
进入2012年9月，中手游从第一视频进行分拆，并在纳斯达克上市，代码“CMGE”，成为了第一只手游中概股。中手游上市之后，其股价先跌后涨，随后又在一年时间里暴涨十几倍，之后股价回落。而仅仅在上市三年后，中手游从纳斯达克私有化退市。

（此图为中手游此前的美股股价走势图）
对于退市，中手游的理由是：
第一，中手游于纳斯达克上市以来，中手游当时股东认为其美国预托证券价格未能反映有关证券的认定价值。
第二，中手游当时的股东会确认，退市为股东提供变现即时流动性的机会，并为持股提供特定数额的现金代价。
第三，中手游当时股东会意识到财务投资者将为中手游的持续发展提供强劲的财务支持。
涉及两宗集体诉讼
中手游上市资料披露，自2014年6月开始，中手游为美国纽约州南区区域法院受理的两宗证券集体诉讼的被告，该法院其后将两宗诉讼合并为一宗。
上述诉讼的主要指控为有关中手游就其内部控制及遵守美国公认会计准则向美国证券及交易委员会的若干存档包括重大错误陈述。不过在随后的2017年5月22日，中手游于原告达成和解协议，而一名美国地区法院法官于2017年9月14日批准了和解。
刘益谦曾投资其中
对于喜欢投资艺术品的市场大佬刘益谦，恐怕大家都不陌生，而他也曾投资过中手游。
当年中手游从纳斯达克退市时，是被Pegasus Investment私有化退市的，而Pegasus Investment由一家被动财务投资者财团注册成立，其中包括了长霈上海、北京东方智科、北京海桐等机构。在通过一系列资本运作后，中手游的股东变成了长霈上海、北京东方智科、中国手游兄弟等五家机构，而这五家机构也通过中手游移动科技间接持有中手游。
值得注意的是，长霈上海持有中手游移动科技44.67%的股权，而长霈上海被刘益谦控制。随后长霈上海在2017年12月进行过重组，刘益谦成为了持有长霈上海0.004%权益的普通合伙人，而在今年8月23日刘益谦又将其全部0.004%权益的长霈上海股权以10万人民币的价格转让。

（2015年时，中手游移动科技股权图）
目前，中手游的控股股东为肖健、冼汉迪及一致行动人。
运营仙剑奇侠传、择天记等手游
中手游作为手游运营商，根据易观智库的数据，在内地独立手游开发商中，中手游从2015年至2018年6月30日，按发行根据IP开发的游戏产生累计收益排名第一；按发行根据IP开发的游戏总数计排名第一。
目前中手游运行的游戏有《择天记》、《倚天屠龙记》、《仙剑奇侠传》、《大富翁》等等。中手游通过成都卓星、深圳豆悦、深圳中手游三家运营实体进行业务运作。中手游主要从IP授权和游戏代理两个渠道取得游戏，并与游戏开发商合作，通过免费和付费beta测试优化游戏，并进行销售及市场推广活动，为游戏宣传，然后向玩家提供游戏。
在此前两年半时间里，中手游累计收益达26.86亿元人民币，期间共计盈利达6.71亿元人民币。
此外，虽然中手游还没有披露拟融资金额，但是拟融资资金将用于代理备受欢迎的动漫、文学、游戏、电影等IP；代理游戏；巩固及拓展发行渠道等等计划。

大家研究一下，呢隻野真係幾撚妖

本身競價4.47入20000股，最後好彩4.26...

尾市最後15分鐘入去既人真係好夠勇氣

想4.5 走算，聽日開比我啦好嘛

咁諗通常一跌冇回頭

玩完了？

你意志咁唔堅定，下場好大機會得兩個，
一係就一跌無回頭，最後喊都無謂
一係你4.5雞咁腳咁走人，賺餐金拱門
然後望住佢繼續上，最後喊都無謂。

其實都唔係咁講嘅，入嘅位置唔同心態自然有出入

其實大戶玩法都係嗰一兩招
有邊次係直上唔震倉吖
新手唔熟咪搵下以前啲新股走勢 睇下圖 捉下路

但心態其實都會影響你幾時決定咩位入

成班垃圾仲買大陸股

好撚無骨氣

所以真係好討厭股票升太快

怕嘅就放咯，反正無人放大戶就唔掃貨，唔掃就升唔得多

劉益謙用32億將長霈上海賣左比五個人，依個五個人出個32億人係由一間叫世紀華通以三年期10%借出黎（世界華通曾經係2015年想收購302但失敗左）。302係2018年8月收購一間手遊開發商—文脈互動，文脈互動有51%股權由世紀華通所持有。302係2019年上半年有7.7億收入來自一隻叫傳奇世界既手遊，依隻game正正係文脈互動開發既手遊。

姐係呢隻遊戲有咩事就暴跌

上次中煙就係咁震走

4.26*1.05=4.473
即是話4.26已經勁假時段可到達既最低

聽日必升

同意
不話開市可能要捱一浸先
你睇呢度幾多日想3.4走就知

如果有留意啲買賣就會見到大戶掃咗幾多貨，有成堆大戶一齊睇好。
加上講真呢隻嘢上到十蚊八蚊係好合理

點計出黎？

而家講咁多都冇用又沽唔到
聽朝睇實啦

巴打點解讀競價低5%沽左8m貨？

如果等唔切聽日 U盤用到最低價放，一定係佢借左財仔炒股趕住要今晚還錢，還完聽日再借，然後入返，大家自己諗

競價波幅最多5%

最緊要有錢落袋姐，咁就已經贏左

cls 不愧叫做勁假

心情同輸錢無差別

震走左

贏太少＝輸錢
呢種心情我都理解既
自己走左先望住佢火箭升空
不過有賭未為輸，其實就係考驗你信念

無玩中煙唔sure
印象中中煙好似好快好輕鬆就double triple
中手游就慢慢兩成兩成咁升 每幾毫子震一次

有心炒嘅唔會跌好多，聽日開市出裂位下跌，我實走先

中煙日日尾盤火箭升空

有日大插50%個個以為玩完

大插個下我都以為會直插無水花 點知又俾佢幾日升返

我記得 個日好刺激
但之後其實中煙有慢慢回返上去
唔同之後戈隻南方能源

所以我好期待呢隻中手游會發生咩事

Set好止賺盤 應該無事 掛
如果我set到左3.9 既時候 我3.89賣
急跌既時候會唔會有機跳過左？

點set止賺盤？新手唔識
可以set跌到某個位自動排隊沽？

係 你用牛牛可以set 幾方便 唔洗mon住

得牛牛有？唔怪得咁多人用
暗盤又好價

我呢隻中手游就係暗盤入左 中左伏
本身諗住第一日爆升 暗盤狗衝左 3.6 如果暗盤無入
開市當3蚊先入 賺多20%

唔知係唔係得牛牛有

我試過隻細價股真係會跳左

條件盤唔係得牛牛有，好多間都有呢d
如果set跌到3.9就掛3.89放，我覺得有機會放唔切
我就會set 3.9 到左就3.85走

好建議

師兄賜教，目標價幾多？

中煙係升得好快，但佢震倉都好狠，唔係咁易坐得穩。至於依隻我就覺得穩過中煙，有profit有基石又龍頭，我就唔set止賺，最多咪賺少d，睇佢走得幾遠

富途暗盤真係on99，永遠貴過人，第一日暗盤諗住有平貨，點知第一日莊家壓住俾散戶任入，好明顯係要震中孖展果班，收夠貨上

搵下一隻，錢係賺唔晒

唔set止賺如果遇着南方能源個種莊家，真係走都走唔切

南方唔同啦，南方根本等摺埋

3.85 走左 食完個飯就4蚊

中煙背景太強了,有今生無來世

其實。。。。到今日。。。中煙仲炒起緊

香港中煙不同內地中煙

當然知道,但內地中煙一定不會在中國或香港上市。6055背靠超級父幹

清覺得中手游背景如何？

請問係咪都係用增多限價盤個計法？
咁set會唔會蝕0.05價？
會唔會明明企穩3.9你就3.85沽左？

用呢個set
如果賣價高過你set 既價
係有可能用高d 既價幫你出貨
不過都到價走，就唔差個0.05啦

中手遊(00302)超額配股權獲悉數行使將發行6915萬股

利好定利淡？

暗盤我4蚊撞左入去on99 就直插
開市2.8 嚇到我賴屎

增加市場上流通股數？

避免貨源歸邊 有助穩定股價
定係變左供過於求？
另外呢堆股成交價係咪2.83？
新手唔識求教

擺明利好，大行掙貨，成交價係ipo價。另外成日話唱淡嗰班係咪假膠，而家先抄高40%，莊家點散貨

都幾chock下

走走先

頭先有下升咗上4.65係咪我眼花

無呀200蚊都見過啦

現家果上落20格驚我唔到架啦

有冇人覺得有d奶野

轉燈

好恐怖

玩完

Gg

慘了

大戶開餐

向下插

準備直插10% 冇水花

4.05入咗 會唔會玩命

一切都完了.jpg

尋日收工衝入場果班

無事

成班郁少少就驚到咁，點食到十倍股

睇你幾錢入
3.5樓下入個D未必好驚,昨日先入既就驚驚地

睇戲啦

我富途暗盤高追都未驚，今日回聽日咪升囉

你地用咩嚟買？一通成日改唔到價

短線炒完，唔好再望

急插
入貨

好chok下

震走尋日高j果班

成班傻散震一震就走哂

4蚊樓下 入貨好機會

3蚊樓下買 wfc
4蚊樓上買

3.9~4.0 加左貨

又回番啦

似係大震倉呃貨feel

4蚊企得穩咁喎

信念

又直線上升

大戶算仁慈，俾咁多機會入貨，咁都輸真係無嘢講

震左一半貨走

再入

呃貨！

今日5蚊

插左幾多？

仆街莊，3.9食鳩我止蝕盤，搞撚到我要4.09追入份

好撚chok

十幾分鐘前插過

係喎,昨日我地咁大聲話3.9止蝕,即刻開3.9樓下比你走

我都係3.9 止左 唔入了 有幾千蚊落袋

今日睇5蚊

正一仆街

震完?

睇200

今朝真係直插10%

震完
大戶慢慢收晒沽盤就會轉燈

10% 好多人 set 止賺止蝕
冇仇報

屌要返工無可能睇住，一定要set

認真係chok既，但玩得呢啲都小注算架啦

無玩過中煙根本唔知咩係chok，中煙狗到震去ipo價

講真唔算好震 10%唔多

震完？

上返8蚊，我原諒

今次係小震
要上$8 仲有九九八十一震
捱得過就抵你贏

早知琴晚唔尾盤入 今朝先入賺幾轉屌

睇黎收市前好大機會轉燈
可以入少少炒即日鮮

4蚊前應該入,而家先入又慢左啦

佢咁樣震仲健康

承你貴言

應該震完，轉燈時候

熄APP唔睇就得,好易過

未掃貨 準備掃

真 遲左起身既根本唔知差d冇左10%

我覺得未震完

應末震完俾多半日機會喇

掂到四就入返手

一手黨

4.5以下海量獲利盤
要等強者慢慢食晒先
暫時睇都無停手一路食緊

依樣真

一直加注，信念呀各位

4.1 4手洗唔洗加注

中煙賺少左300k

老細話末夠貨下晝先衝

咁少成交大戶點出貨呀

成交唔九郁，冇人走貨？

$4 加唔加注好

一睇完即刻穿...

屌咩又嚟 好驚呀

唔好望實

番工太得閒

得閒就震一震 好驚

驚就食糊走人啦

今朝差啲把持唔住，真係唔好睇

驚一去冇回頭

4.05入咗

$4.09 排緊3.97 溝下

特價時段

3.96

今日會穿3.8

向下派, 睇路

唔好望

說時遲那時快
打舖機就穿咗

3.9溝貨

有信心其實可以唔使睇
收市$5

啱先加左注既朋友又賺鳥

岩岩炒波幅汁左1K

感覺上未玩完但又驚驚地

尋日劇本？

就係呢種感覺

今日向下炒波幅

咁震法d貨都出晒⋯成交少左

散戶賴死唔走，震唔郁

而家感覺係大戶唔郁住,等D老散自由搏擊下先

係咁妹下妹下，好悶

大戶似收唔到貨，老散又唔走，今日都唔開乜

你地用咩程式買賣好似好多人推介牛牛

咪撚比佢震走

好悶

均價4.13

一陣就上返去啦瞓陣先啦

下就升返

大家加油

唔郁呀要等下半塲

坐穩

隔離魯大師

九九八十一震

有d悶

下午點睇？

悶局

其實下面有咁大個列口，真係可以唔補就上？
而家收市有左競價，難玩左

大把股唔理裂口照上

我信要補但唔一定馬上補

直上就係唔洗補，但而家斷左個勢，我覺得要落去補番先上到

尾巿掂一掂巿值100億就回，又有個裂口，建議有賺既止賺

新股1922

而家冇賺

3% 炒上天了

邊到3%

睇下暗盤有無得入返手

好似無乜力爆上

坐下啦，日日上個個都發左啦

今日唔穿4蚊收市當羸

揸到200蚊

200蚊同路人

快啲穿4啦hi

點搞呀都冇力嘅

穿緊4

穿左😭

正

好悶 4蚊都係得咁少sell排緊隊

好似大家都知咩事咁

有mon既都知咩事 冇mon市set自動盤既今朝都殺晒喇

所以留意裂口 3.5左右

睇收市前咩環境

今日收市最後魔幻十五分鐘

無啦

開始有d sell啦

今朝入兩萬股即跌，依家止蝕走喇你地自己睇路散水

又震了

競價先殺就無仇報

IPO 1手黨

大家點睇？

又沖day low

加左注

好陰濕呀

3.9入自

3.9入先

你預總會補裂口，但同之前某巴打講法一樣
成班pre-ipo六蚊貨係手

3.8入一大大大手先

等3.7

嘩 仲插緊

知錯

今日收3.6x

山頂揮手區

是咪玩完

係咪真係玩完？

緊係玩完啦, 唔震咁啲人點入貨?

真心覺得，3.5以下既，可以合埋眼

震到冇人炒點散水

溝咗貨

第一關 穿 3.8 ( 9成穿硬） 之後試3.48

一切都完了

我屌你老母，唔柒玩啦set3.9就去3.9
set3.85就去到3.85彈

3.52 入手

4入手⋯⋯⋯

下次set咩價講定聲

完了吧，如無意外
$4 出剩20K
剩返d貨放紙鳥

每半毫就以為摸底，湧入去買，以前反彈，其實只係唔小心chok上多幾仙，下一浪3.77

頂....無啦無啦

molamola

大概估到今個星期走勢，
可以唔洗點睇

3個9 仲諗住有希望
再望望就收市連尋日一半交易都無
d交易仲要清一式大手賣
到3個8正式疊埋心水執包伏

股巿, 邊度有人估到後巿點走
可以係震倉, 可以係派貨

有信心咪留, 冇信心咪走, 個個估中邊有窮人

大家呢幾日輸幾多

縮成交派貨真係第一次聽

即係點？

呢隻好股都會累輸人咩

說好的收市$5呢

低賣低買咪縮囉

補裂口

都未收市

低賣低買係咩玩法，想跟你學嘢

冇話係邊日收市價，半年後呀

大市升呢隻跌

三點啦
強者入市啦喂

中煙升兩日都震一次倉啦

好在頭先一早認輸走左唔洗咁頭痕
大不了佢升穿返今日高位先再入返

一個鐘時間上番尋日收市價！

陰下陰下 今日玩完

現價入諗唔諗得過

就黎跌穿3.8

會唔會穿埋3.8

食得屎啦...

穿啦, 成班傻仔

就穿

3.8頂撚住

又係時候溝貨

唔開app望就贏

其實攪乜你地仲唔走頭先妹落3.9已經肯定最少要補到3.4，大戶一早散哂水啦，邊洗咩襟低再入

係咪又可以見證另一隻中煙橫空出世

呢鋪 手淫算

又好似企得住3.8

最撚狗係競價連殺兩獲等你無仇報

琴日收市同今朝

熟悉嘅畫面又嚟啦

Deep V 牙

最後30分鐘係咪劇本黎

劍指$5

上呀上呀302

今日收4蚊

俾啲假高潮傻散姐

又升？

一陣勁假時段係咪又嚟料？

強者回歸

強勢回歸

擺多日 睇唔撚明

渣㗎

真係唔太明想點，睇埋聽日先算

做個統計
有幾多人震走左？
震走左嘅有無入返？

無震走有溝淡

3.85溝左10手

過多幾日約經紀睇樓

祝你好運

大家咁話

其實大家有無諗過係琴日升太多

U盤再一野禁低3-5%

3.88好意頭

3.85呢

4.2放左多謝手足

收市收左去我均價

屌，試試到我果個位就彈，唔玩啦，你地 賺多啲啦

3.8 all in 左 等睇聽日爆升上4.5蚊

今日競價無起色
唔知聽日點

有無人上市渣到宜家？

有都係幾手
重貨一定係之後入

今日忙到甩褲 估唔到跌到仆街

唔G聽日點

聽日點睇？

跌9%就話跌到仆街

聽日5蚊

me

今日點睇都唔似派貨
插得一成似散戶止賺多
今日8億成交 均價$4 即係大把人$4接貨
大家自己諗啦 利申有貨

都係果句 信念

你啲貨幾錢先

$4買左d 之後3.9x又溝左d
坐下等升 賺少少飯錢算

我買得平過你 不過貨一定多過你
總之個人就睇升啦 仲要係有排升果隻
有人睇淡沽貨都係好事 大戶食唔夠貨點會上
靜靜地贏啦 有貨既各位巴絲

慢牛股，大家賺左錢就住支持星火

呢隻野唔係老千股，長揸問題都不大
大佬升左兩日20%,回一回都可以掛

利申：2.88有20000股

絕對認同

巴打目標價睇幾多？

今日企穩$4先，午後收復4.4，收市上試$5
今周內穿$6，下星期$8
之後就慢牛

咁理想

擺明啦唔好篤爆佢地，咁證明左隻股真係唔掂個棚要霖

跳船

補裂口 睇3.5

擺明要向下既股都吹到要上$4

3.8原本成1M盤頂住,一開又無晒

去番3.5 先

gogogo

逃生門已開

係囉屌

多謝大家燈返上4蚊

真

今日悶悶地3.9-4上落就OK

睇完收市再Bin c

逃生門已關

唔補番個裂口冇用悶戰

師兄都柒得幾快下
介唔介意講多句 6蚊版本
幫手燈兩野, pls

今日企穩3.9 就ok

今日咁靜嘅竟然

炒完散水

走la

散晒貨了

等上$5

又散晒貨先升

$5 gogogo

🚀🚀🚀🚀

炒波幅仲爽

俾佢撚咗好多次
無蝕嘅又...

Gogogo

反手再bin

真,依家高隨時又比佢撚過

心裡面覺得佢值得長揸...但見佢咁大上大落又好驚
你會唔會再入

虛火, 收巿低收

你依家買隨時又斬返落黎

利伸:沽哂

越黎越有中煙味道

唔升過琴日高位都唔肯定仲有得升，現價唔值搏

都話關左個APP唔睇就最好

想等佢3個幾個時再入

應該好難,隻野未試過升1倍
依家ED 位個莊應該收貨
有排磨

點解咁講

有冇咁勁抽呀，想睇圖

走哂啦3.99 呢到d手足勁我好多

感覺佢比人托住 等緊一個機會一野插落黎

係咪慢慢磨緊？

又震

走左一半

我都覺
係咁留意愈易沒信念

等睇晏就爆升上4.5 !!!

大家仲有冇信念？

無...放棄佢
好似愈嚟愈無力上

有微訊妹未？

尾水先會有

ching你唔係今朝先講完落返三個幾就入返貨咩

絲
見佢咁嘅樣又無信心了

要炒大把野炒啦呢隻磨極唔上都似玩完，換馬啦咁多位手足

有咩好推薦

SAD BUT TRUE

又磨唔上又震唔落，成交又縮哂

係呀，好燈呀

唉 4.1入咗
而家唔上唔落都唔知放唔放好

轉燈了

仲有咩推介先

4.14個百億位衝唔過好難上

賭股

無眼睇

師兄心水清

出黎啦屌你老母，咁撚串

3.8 點睇？

穿！

收皮啦柒頭先上4.1 唔見你出黎?
又話上唔到4蚊咪上撚左囉
你仲好似覺得自己啱撚曬咁既?

均價3.6 20手 放晒

下一步3.4一跌無回頭

輸錢心情係燥既，快啲止蝕啦

呢隻嘢真係望少眼都唔得

係 蝕好多
4蚊走左一半貨啦傻閪

咩app嚟

招股價入，真係由佢擺算
熄機唔睇一個月，長掛一到3蚊盤巿價走

未走一半前成本3.8 咁都好曬 屌你老味買成8萬幾賺得3千幾咪撚出黎獻世啦

耀才

上左4蚊又唔認柒笑人賺得少

放棄

3.3底走剩2萬股
穿3.7會止賺

返返去3日前嘅3.7左右

補回裂位再入過

ching已經走曬？

set鳩左止蝕，一到就賣晒囉

有賺咪開心囉，仲有機會入返既
你隻銀城點

2.6今朝款左

哇屌走得好

我見到2.74猶豫左無轉身 岩岩訓醒迷迷糊糊

尋日鳩沖完，再睇佢間母公司，發覺瀨硬野

可能無走係好事呢

笑撚死

佢母公司上市仲大鑊過今日隻1922

裂口補硬

4蚊買左

唔使擔心啦
不過靜靜地贏算
其實開個post都係有貨嘅一齊叫下打下氣
呢度啲人走左無貨就入來幸災樂禍笑尻人
由個post沉底算

今日似開牛

穿左3.8

等掃平貨

下星期穿ipo都有可能

燈到咁

非燈，早兩日已止蝕損手幾千，但睇住呢兩日個價由4蚊左右，陰乾落到3.7~3.8，都係似向下陰d陰d咁落啫，睇個勢補完3.4裂口都無乜力反彈，要落返ipo都係差好少

咁落法散戶肯定係最大輸家，因為日日望佢反彈

似做緊樓梯上返去波, 有機會升返4

早幾日同大家講過 新股最多炒3日 但都唔緊要啦反正3蚊樓下入既實有賺先 家陣無人再擺錢落去 想玩既師兄自己睇實d

升番4蚊就好放啦

依家冇勢就可以放左先，又唔駛提心吊膽，等佢破4蚊阻力先追都唔遲啦

無信心走哂了

啲錢走晒去新股啦
聽日咁多隻新上市

今早都汁左錢

波幅咁細都汁到

聽日有邊隻重點

1987

呢隻有得炒嗎

今日再多6915萬股 超額配股權

今日仲要交投冷清

有無source? thx

係咪前幾日個單，到尋日正式發行咋？
無理由隔兩日又一次，數量又一樣

中手游 （00302） 公布，超額配股權已由聯席全球協調人於2019年於11月4日悉數行使，涉及合共6915萬股，相當於超額配股權獲行使前全球發售初始可供認購的發售股份總數約15%。

公司自配發及發行超額配發股份收取的額外所得款項淨額約1.89億元。公司將按每股2.83元發行及配發超額配股股份，超額配股股份預期於11月7日主板開始上市及買賣。

應該同一單？

同一單來

又3.8

轉場炒其他新股

我都係 你玩邊隻

即日插落3.4以下無反彈

玩完了

遊雲 散左未 好走了 無成交

走晒資去炒其他

走鬼呀！

3.8走了
睇下其他有咩玩

唔緊要有賺就得 今日6隻新 難炒 我贏左個d連本推哂建行收息 留返20k 玩新股

老老77，幾錢入返好

2.83

2.80買磨到尋日3.80放晒

沽升淚變真哭喪

4蚊蟹貨

3.8蝕住走，今日睇返都幾好彩

+1

ipo都頂唔順，3.5走了

手淫始終手淫，是不能成為中出煙的

不斷破底，快走！

大家信心太差啦

人棄我取

越跌越要買

In 中出手淫 we trust

震到差啲走咗

虧了400
好彩係模擬炒股

睇來真係要走啦

長線應該睇幾錢

0

贏變輸 ～ 😭

希望成本3.6個位巴打走得切

星期一會上

3.5all in左，目標睇4.5

巴打都幾搏吓

買左1球，等變兩球

係真唔係呀
唔介意就貼張圖睇下 等大家個心定啲

P牌仔就算啦

希望禮拜一升

預告
今日開車

係就好

跌返落招股價咁濟，希望你架車要開快少少

今日會升10%

貨源歸晒邊..
頭7位渣左街貨8成..

ccass

早幾日係咁陰 又唔係大插
明眼都睇到係大戶吸貨啦

但stack in ccass 係咁加
有人派緊貨

依家裂口都補左，唔通要慢慢造上去引傻散入場

要引傻散唔會慢，幾日就扯到5，6蚊樓上先再散

你點睇，我淨係睇到邊幾間證卷行持有302

睇到星期五搬左大約15%

係
睇到中融持股由3%變到15%
唔知係佢增持定由實股轉
有無巴打知配發果6.9千萬股係畀左邊個？

我都被逼學緊
掉左咁多錢落去都唔可以純粹投機

15%係超額配股
11月5日配的
一般ipo都會有